香港女藝人嚟講，佢都算最大波

正皮引伏真漢子

唔算 樓豬老母最大波

Ching Sick Ball

又要打j

agger

唔小心負皮左

求ig

唉屌
逐張逐張圖開黎睇
好似買大細咁 博你有一張正常既
點知三張都伏
再抱住一些小希望開個圖片mode黎睇
屌你老母就係得肥婆果三張

不能只有我見到

入嚟之前已經形住係佢

真心，有冇巴士同我一樣，覺得佢應該幾好屌，有得屌我會撲埋去

樓主老母大波D
要屌梗係屌你老母

抱住一絲希望會見到李旻芳/張秀文
但現實總是殘酷

利申:正評

正評已俾
想大家都睇到

都估撚到係princejoyce 屌你老母 不過都正皮 係比個標題既

又真係幾好J既

屌你老母 圖文相符呢下先嬲

完全封鎖 ( Show Blocked User - Ching識波 )

樓主係咪姓劉